尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

如題 近日睇到篇有關錶既文章 突然心血來潮想追查隻錶既來歷 但係奈隻錶logo都冇
所以想睇下各位絲巴打金精火眼睇得出依隻錶係咩牌子
感激不盡

資料：
日本 神戶購物街店買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

利申：
非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

回帶on99

回帶

屌你悶唔悶d啊

唔好咁撚多幻想啦 業餘工藝師

以前啲改圖好有創意

回帶撚下狗有幾出奇
屌你老母特登講出黎以為自己好醒

屌你老母 上面講晒回帶都有真心衝出黎柒